聽日要何妖輸出革命同十四億人攪炒！！！

何妖同馬迷攬炒之後再下一城，聽日班馬要搞連儂牆，我地要佢同毛主席攬炒！
方法好簡單，一滴血都唔駛流

各位今晚一齊將連儂牆改裝「毛牆」，毛澤東早年大把精彩說話，認識中國歷史嘅都知佢真係靠文宣贏江山！（嗱戴頭盔先，我就唔夠膽提「湘獨」、「各省人民自決主義」、「二十二行省三特區兩藩地，合共二十七個地方，最好分為二十七國」呢啲咁毒辣嘅嘢啦）

毛牆當眼位要好似隻揪sir 大埔連儂隧道咁整大大個毛主席死人頭！如果佢地敢拆，呢個畫面一定震驚十四億同胞

諗起都興奮手足一齊等睇好戲

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

練老真老練

手足識玩

up

推

我朋友係福建人

佢話何生琴日係街比馬迷鬧係過街老鼠

新聞訪問阿叔又係咁鬧何生

何生依家準備吹大雞要打馬迷 開始召集福建幫

仲話呢排一見到有人拎馬經就話要打

佢地今次唔係針對果班暴徒曱甴

係針對我地班馬迷 各位黎緊跑馬既馬迷要小心！

好人一生平安

Very thoughtful !

push

有無呢類文宣圖？
老母可以幫拖
不過現場要有共識

到時唔好打我深黃老母

重有周柏豪總理

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

聽日要何妖攬炒

貼習大大

一齊去Twitter將 #929globalantichinazimarch
推上熱門
推到929全世界所有人都一齊standwithHK

整埋周恩來呀陳獨秀呀嗰啲

孫中山
毛澤東
鄧小平
習近平

921